點解上網咁多圖表教學，都仲有人會輸錢

咩鎚頭，咩支持位，咩阻力位
個個都學晒，咁點解仲有人會輸錢？
正常學晒d技巧，應該個個發晒達先岩架啵

仲有射擊之星，係咪100％賺

百家樂？

lm

曾經有人問，如果股票真係可以好似數學咁睇圖睇數字睇指標就可以計到結果，點解世界仲有咁多人打工咁多窮人？

愈係複雜既參數,愈係難精
愈會曲解當中意思
好似八字命理咁, 點解仲有咁多神棍?
咁八字命理係真有其術
定係一個自古至今既大騙局?
單單平衡二字,大多數人都會認為缺乜補乜
但實際係講緊整體結構,而唔係壞其本身結構

咩早晨之星其實係咪得淡笑

仲記得有人話黃昏之星
然後就爆升上去回都唔回

教得你, 你要感激先係

揸車望撚住倒後鏡揸
唔中就笠水
中就畫五線譜自圓其說

短炒零和遊戲 你識五樣好多 但係如果人地識十樣 勁過你既話 都係要輸錢比佢